有冇人係好憎自己女朋友 但同時又好愛佢

如題，依家好想打佢一獲

條八婆日日都放負能量

要狠狠地執佢一劑

Here 佢永續唔明白我心入面係點諗

講得出做得到

我嗰個都係, 放工已經好累, 仲要吸負能量